求黑警做仆街野嘅片同相

希望各位集合啲片同相喺呢到，然後再搵最過份嗰啲 send 畀其他國家
例如之前喺英國下議院緊急討論好關心香港嘅 Catherine West MP，有巴絲打識嘅話 send 去畀美國國會議員，再唔係 send 畀黃世澤(佢之前都 send 過信畀德國同歐盟)

乜野拉傷者、阻救護車呢啲大單野左翼政黨唔多唔少都會理
就算唔係幫香港，都希望畀多啲理據其他國家制裁

睇唔到有巴打開咗集中 Post
自膠

呢個 post 希望集合多啲途徑去聯絡外國

集中 post link

咁樣佢都要開槍

仲有個係幾個圍住一個人打段片